有冇人可以講下身邊渣改裝響喉車嘅frd通常係啲咩人

係咪通常都係啲車房mk仔

通常窮撚但想威 買d n手車黎改 改到可以貶值貶到萬幾蚊就買到 Carousell 大把

我統稱佢地響喉撚